如果大家撤離哂機埸, 冇仕何事發生, 政府就要為成件事賠大量錢

而家政府停哂所有機, 如果大家撤離哂機埸, 冇仕何事發生, 政府就要為成件事賠大量錢, 而示威者完全沒事

!

「下次下次」：民氣已散！
驚非法集結/鬼/拘捕：黎緊所有遊行都唔洗去。

重點係最和平的集會都驅散，道理一定係我地度。
走左唔係問題，問題係以後呢d on9 理由都會散水。運動收檔